長沙灣元州邨有防暴狗駐紮咗至少成個鐘，有冇手足知發生咩事？

路過見到起碼7隻綠曱甴攞住圓盾，喺垃圾房隔離企咗至少一個鐘，呢區完全平行時空，一路都冇咩事發生，班綠曱甴喺度做乜春

Push一下，求解

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

push

追緊數呀 唔理送中事

睇緊直播 垃圾公司唔出人工

ot

好似係下晝有人話和你追

好似話有公司被人追糧

岩個男人有口音

原來如此，感激不盡
屌，連追數都有OT呃，好撚戇鳩

有埋盾
蒙晒面

後尾見到佢哋喺元州街同地鐵站一帶周圍巡，重以為想刮手足添

有排搞 資方唔肯出糧

比日薪 冇合約 有薪假冇晒

唔見件扣6百蚊

垃圾到

痴鳩線
追人工關佢地鳩事

中環都係 4點幾5點有班藍曱甴企曬喺度

咩公司